點解成班廢中廢老可以咁撚仆街

好撚鍾意撩事鬥非
有時唔係佢哋撩起把火，都未必會有咁多衝突

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

正如無黑警就世界和平，佢地係真暴力傾向同權力主義。邊個有權就跪邊個。

可能收咗錢搞事嘅就係佢哋

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；人數優勢取勝，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：巴士優先；機場快線集中係香港同青衣站上車，有可能會停駛
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel，各位手足機場見

啲廢中廢老唔抵得人地後生，咪周圍辣火頭，r吓存在感囉

咁你班後生叻過佢，唔抵得又覺得你阻住佢生活咪係到阿吱阿咗

埋單

未完全進化係咁上下

下次有廢中廢老影相影大頭，逐部機拍撚爛佢，報警都唔俾報

殺

有名你叫，廢中廢老都係冇鳩腦

想提早入ICU等放學 你咪幫下人囉

呢班仆街收成期等死，攬住舊錢過世
唔希望生活有任何改變

如果唔係嘅話 就唔會成日形住出嚟示威嘅係收哂錢啦

35-65大部分小時候受紅衛兵洗底
基本上唔會分得清是非黑白
共產黨殺佢都會講多謝

請支持國難五金 ,留意佢地FB

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

人地無成本, 琴日個三個廢老一個都無事就換左幾廿個手足

其實就係佢哋自己

藍絲共識：
中央已經出台深圳示範區
香港衰落是必然的
相反大灣區被寄予厚望
機遇處處
蒸蒸日上
前途無限
是時候離開不思進取的香港，讓他們自己鬧吧。是時候回內地了，回去文明的懷抱

香港彈丸之彈才能無可施展
強烈支持藍絲快啲返去尋找大舞台

好多真係特務，早年落嚟潛伏各行各業，而家老咗啫.

就係恰你唔夠經驗， 諗住你班黑衫都做唔到啲乜嘢嘛

記住各位手足要團結focus喺一個人身上搞掂佢

咁全香港嘅廢佬就唔會亂咁嚟

其實唔好再講 咩唔想同狗一樣咁賤
講到尾都係懦弱啫
敵人咁賤冇低線 我地唔通仲樣樣唔做得？咁點贏？
打9個阿伯都唔敢 咁既年紀可以有幾快 咁多個圍一個都唔夠膽起手
自己友就斬到斷手筋斷腳筋 係黑房打到危殆

最撚仆街係仲有大愛撚定唔知自稱冷靜撚阻住人開波
屌你老母臭系 幫手睇水開遮擋鏡頭 俾手足出下氣又好震懾下對家都好 次次唔敢打
下次個阿伯就會更加狼 因為警察又一定會放走佢唔會有後果 你地又唔敢還手